分享下點樣買機票係最平

我次次都買唔到

次次睇都好似好貴

最平嗰時入手咪最平囉

我上次都係最平嗰時買，之後睇返又真係最平

好簡單，機票價格取決於彈性同供需，要便機票只要搵一啲大部分人都唔想坐的航空公司，大部分人都唔得閒出發的日子，再加埋一係好早買一係出發前幾日買，符合以上所有條件保證要幾便有幾便

早到幾多先算早，有時太早都可能貴

講得出依句都係極麻煩既人

酒店都想平.
成日要mon 住, 留意吓優惠網.用咩卡有平幾百,
買平野要付出.
有班人當係興趣, 無所謂

用人地張credit card 買最平

經濟客位唔計優惠但好多限制個啲票，一般兩至三個月以上，但旺季你唔好諗會之後便返，除非突然爆沙士，如果淡季你敢搏可以兩星期至1日前，反而半年以上機票由於未能估計需求，一般會定價最貴

酒店平要入會，一般市價再平，個價係Trivago再平啲，，其他地方穏陣啲Booking/，不過真係要睇住，海鮮價

我已經3年會員， Expedia 最高，成日免費upgrade，訂最普通房畀套房免費飲品/紅酒，Early Check-in Late Check-out

利申：平均1年訂60晚以上

優惠個時先買

agoda其實係咪貴D?

每次search都唔同，不能直接下結論，亞洲可能平啲，但其他地區9成9貴

留意返啲格價網用同一酒店不同房型級數比較，小心被誤導

係
想乜都唔洗做又有最著數既野

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

酒店想平真係要早， 越遲越貴， 而且可以選擇既房間類型越少

等有bug先買